超正IQ題

包好笑

平仔有日去街市買餸，發現有樣野信主。大家知唔知係咩呢？

有無人估

陳國邦(李斯)

毒撚開post無人理

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯係秦朝人，信主即係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯曬

有冇人同我一樣睇唔明樓豬問咩

葛

因為oh my葛(god)

巴打中文肥佬？

錯